有冇人係有興趣做調香呢一行

唔係而家好興嗰啲workshop 真係專業調香嘅
想行呢條路 但除左去法國讀唔知有咩入行機會
利申 UK chem major

F=ma

讀chem本身就辛苦過人